愚人節 氣魄更壯

表白failed 心中不必驚慌

小小苦楚等於激勵 好比屎忽翻細浪~~

失望了

樓豬今日表白？

yes

知道屎眼將有新的希望~~~

係唔係比人當玩野咋？

今日表白係做乜鳩 人地就算對你有興趣都只會覺得你係玩野

勁

愚人樂後 即刻驚驚驚驚
知道聽朝天邊一光傞佬對望

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

笑到我

借機示愛

笑你老x

就係咁我唔知究竟佢講真定講假 我唯有當係假